可以點樣喊出黎

唔知呢排喺咪太多委屈太多唔開心嘢
跟手發夢都望見自己同身邊人喊
唔識點樣排解自己情緒
好難喊得出…

試過了唔得…